其實林鄭、魔警先最驚抗爭者同”暴力”割蓆

我唔係講緊保衛校園/街頭抗爭/裝修打狗
因為武力不對等，抗爭者係弱方
因為魔警殺人、濫暴，無法制裁
所以和理非/淺黃一定諒解、支持

我係想講用忍術搵仔教仔及其家眷
係普世價值觀下毫無疑問係真正暴力
其實好多人好想做，凖備好，或者已經做左
但點解未破窗？
因為衝唔破道德底線、驚民意逆轉

如果抗爭者與暴力切割：
-抗爭者強烈譴責卑劣行徑
-忍者們表示襲撃與爭取五大訴求/自治無關
係完全兩個勢力各不相干
咁先係真正嘅割蓆
唔係要推手足做condom
但真係好多人唔介意做呢個condom

港共以為分化和勇可以瓦解運動
關鍵其實在於抗爭者嘅心態
有時各有各做並非壞事

認同請幫推，唔認同隨便屌+拉

你自己話隨便拉

你都on撚9